［1640銅鑼灣］3名著藍色旗袍校服女學生被軍裝帶上警車

#銅鑼灣
1640 #百德新街 近Donki
3名著藍色旗袍校服女學生及2名男子(高約175cm 1綠色tee 1短袖花恤衫) 被軍裝帶上豬籠 #AM6286
🛑求資料🛑求詳情🛑求相🛑

推推推

推

真光?

Pish

無啦啦拉乜鳩

又上船？

死匪犬

真係皇軍，睇岩邊個就當街帶返狗屋

做咩鳩？
拉女學生？

皇軍

被自殺

推多次

推
認人

屌做乜撚

想老強

Tui

Push

推 死強姦犯

推呀

金陵十三釵

乜撚嘢啊你班仆街又

dllm

依班仆街

會唔會好似前警員咁 找女仔返警署強姦非禮？

放學都唔比？

做乜鳩

推 不可一，不可再，向支那說不，向共資說不 - 分享自 LIHKG 討論區

push

係咪又係唔帶身分證
比狗咬

push push

未夠18帶乜鳩

其實過12就要

黑警色心起

屌

強姦犯緊火

Pushhhh

灣仔警民回覆，哩單係一單「遊蕩致他人擔心」，被捕人係位男嘅，學生們唔係被捕人士。

#銅鑼灣
1640 #百德新街 近Donki
3名著藍色旗袍校服女學生及2名男子(高約175cm 1綠色tee 1短袖花恤衫) 被軍裝帶上豬籠 #AM6286

⚠️1908更新⚠️
灣仔警民回覆，哩單係一單「遊蕩致他人擔心」，被捕人係位男嘅，學生們唔係被捕人士。
Source：灣仔區議員 邱汶珊fb

冇事就好

又做乜鳩

有贼唔拉，廢柴

溝唔到名校學生妹就夾硬嚟

屌你啦
嗰時日日黎智英門口幾架車跟蹤就唔係 「遊蕩致他人擔心」?

黑警冇人性

而家啲學生本身清白都屈佢攪事

變咗嗰兩個男有事

隻豬無了

今日幾多號呀on9
學生在學校留都一陣都比你又拉又鎖

強姦犯

Up

邊位連登仔。

怕你十一無人

強裝犯

睇pin

兒登仔=盲

又想點

唔關事
現場係DONKI 見到
唔係俾黑警搞
當時2個男人係俾保安捉住
之後3個女仔 好似係受害者

集體炒車

真係痴撚線，比間學校知道一定要主動去救返自己啲學生

種族滅絕

下帶左上豬籠喎 咁叫無被捕？
你當我on9

喂on9完未

而家警甴捉人強姦洗唔洗你批准呀

推呀屌，又捉學生妺

Dllm push

無啦無啦 已經當街強搶民女了

個女讀緊中學嘅真係快啲移民吧啦

推咗再算

cls

又.......

手足勾引戰術黎

好似幾正

又炒車

?.?

撞

撞撞撞撞推

12唔使
15先要

What!’v

慰安

佢up你就信。
有埋相上狗車。

又亂捉人去玩

上次灣仔夾走個女仔夠話唔關事啦

你地唔好炒車啦
當時佢地係有成人玩具出面既AREA 姐係有FIGURE 模型仔果邊
(唔關成人玩具事 只係比較具體位置可以講得)
一行去咁岩見到2個石Q 一個男石Q 捉住個男 之後 仲有個可能係佢FD
之後3個女係係對面 再有一個 男仕 應該係見到事發過程
大約聽到3女係受害者咁
之後我行完半個鐘 俾埋錢 見到佢地係俾錢果到應該等緊黑警黎
因為都有STAFF 搞緊件事

佢3個女仔唔係當街俾黑警捉

古思堯.gif

黑狗死全家

鳩痕需要解釋？

炒你老母車 咁721都係黑暴打人先啦
相信政府

堆

咁信咩先

入左黑警數先，無壞

樓主pin
我估非禮/影裙底之類

是靚post

【突發】港人要求制裁中國之聯署，德國議會請願委員 曾阻礙公開！

[少女唔鋤]海馬牌咩事咁睇唔開？有Heidi唔用，搵汪阿姐做代言人

我唔覺得你地有幾想制裁中國囉

Guardian報導: 科網巨頭可能已暗中配合黨安法 港人資料疑被送中

上過熱門

總係有班人坐定碌木咁等人做

中秋行街買餸須知

我地«願榮光»團隊Dgxmusic籌左15萬 但完成唔到新歌承諾....

收到風 上頭希望聽日多啲人慶祝國慶
唔好比黃屍有機會搞事

中秋月圓之夜 小心豺狼出沒

[少女唔鋤]海馬牌咩事咁睇唔開？有Heidi唔用，搵汪阿姐做代言人

另外幫手簽德國聯署啊!
聯署link

用act4hk都得架

教學

上次我鋪頭俾人偷野
我咪又係要上警車跟佢地返去俾口供。。。

炒左車咪認囉
撐乜撚

呢部係撚豬籠

五毛blocked

你覺得佢哋為乜